{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038816",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55461&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "나무와펜션"
    },
    "text": "平昌に位置している宿はマス祭りが開かれる場所で、自然にやさしいペンションです。 居心地の良い暖かい雰囲気の中で、リラックスした旅行を楽しむことが。 ペンション周辺にはフェニックス平昌と面温ICがあり、白山森林浴休養林まで車で25分かかります。入室は5時以降、退室は22時までです。無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能なスペースを提供しています。 バーベキュー施設として、一室当たり20,000ウォンで炭とグリルをレンタルしており、利用時間は20時以前までです。定員を超過した場合は入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理とペットの出入り、保護者同伴なしでの未成年者の利用はお断りしております。画像は現実と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 火災発生の危険性が大きいものは使用できず、ゴミは分別し、指定された場所に出してください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "この宿はマス祭りが開かれる場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "この宿の周辺にはフェニックス平昌と面温ICがあります。また、白山森林浴休養林まで車で25分かかります。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は5時以降から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室する必要がありますか？",
            "answer": "退室は22時までに必要です。"
        },
        {
            "question": "この宿では何が提供されていますか？",
            "answer": "この宿では無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能なスペースが提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設として、炭とグリルをレンタルすることができます。利用時間は20時以前までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用に制限はありますか？",
            "answer": "はい、一室当たりの定員を超えた場合は入室できません。また、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理やペットの出入り、未成年者の保護者同伴なしでの利用はお断りしています。"
        },
        {
            "question": "画像と現実の施設は一致していますか？",
            "answer": "画像と現実の施設は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "火災発生の危険性のあるものは使用できますか？",
            "answer": "火災発生の危険性のあるものは使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには客室料金が変動することがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 423
    }
}